九月七去機場九月七去機場九月七去機場

去圍太子把撚啊？市區佢話清就清話拉就拉，機場呢，咁多次行動入面拉嘅人最少，效果亦最大。

九月七去機場！

1

2

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

3

4

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

5

6

Push

7

8

推

機場月
推

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

輕輕一推

pish

去機場唔等如唔會進夠太子站黑警打死人，係效果大細同義士傷亡風險嘅計算問題

又入機場
之後班狗黎 又散水
之後圍捕 又行22公里？
上次班狗專登放你地走 唔係收費站拉咋
要拉既話 全軍覆沒呀

推呀

係咪以後都唔使搞機場即係？
係咪機場戰線直接收皮？

就算係咁 都安全過街頭戰

你都無答我問題 咁你係咪想全軍覆沒呀
我支持機場 但上次一役就知攪唔到
一有狗黎 即班走難咁散
仲要得一條路走 仲危過你社區打
仲要個條路係專登放你地走
你地再攪 隨時狼起上黎照拉哂

專登放咋 下次全軍覆沒你背起責任？

得一條路 22公里叫安全

點為之全軍覆沒
拉晒幾萬人？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

咪玩啦師兄
次次出黎都幾萬人喇 咪又係照拉
呢家同你講 得一條路可以走
你地班人就傻撚左 係咁話安全
點撚樣安全呀
你賭班狗唔敢拉呀？你用手足條命黎賭？
上次幾撚危險呀

笑死 上面堆字
上次成班一見狗就即散水

全軍覆沒？唔係佢放水，係狗冇可能拉得哂，佢點分巴士上馬路上係遊客定市民？陸路停哂，遊客都要行北大嶼山公路走係合情合理，你講行公路犯法，我去返東涌等巴士又得唔得？本身機場就唔係為做衝衝子，係交通測試，排隊排爆佢，兩次出口術話清場就散哂水先係問題所在，既然都係要攬炒，佢機場清你定太子清你，對佢負面影響最大，而對前線手足影響最細？你又答吓我。

拉咩？
排隊
坐巴士
坐機鐵
冇人叫你走出馬路
一路係機場等車

推 逢星期六入機場9月係機場月呀仆街

Tui

從官府回應態度就知，你搞邊樣對佢影響最大

行動post推上去
行動post推上去

有車塞青馬
冇車搞鐵路

yes

繼續出文宣呀

整多劑，不了

上次有冇出棍有冇食tg？

效果最大，撤退亦都係最難，基本上只要黑警求其係青馬擺既隻狗，已經拉到手軟都得，陣都唔駛排

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

22公里，行路咋叫你，吹淡風班友，係咪以後都唔使搞機場啊？任何時候去機場都唔會解決到機場係死位難走嘅問題唔，係咪機場以後可以收皮唔搞？

Gogogo遊車河，彩虹便服

有道理

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

五毛分化，可以不理

唔好再圍警館

如果907唔去機場， 又會有一班人圍差館送頭， 呢個就係政府樂見嘅情況， 所以連登一個機場post都推唔上

真

要收機場皮唔洗圍機場
睇下佢有邊個交通樽頸

帶多d食水乾糧

講既亦有道理，建議：
情一般人只搭巴士，唔坐東涌線唔坐機鐵，留條路俾旅客俾自己。
揸車既多d入來郊遊。
住係東涌既人都要出來，去市區買野

一旦有任何破壞車站事情，未入既要撤退，係裡面既盡量做旅客或街坊等公共交通工具

推極都都推唔上

721 811 831

係賭佢機場附近唔會tg清
收費廣場就唔敢講，雖然效果一樣

借位

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

要旅客坐的士uber增加車流量達至塞車效果，所以必需塞埋東涌線機鐵

推爆佢

望下條青馬

塞路面之餘，亦要好似上次咁塞埋機鐵，阻運兵

無啦啦個圍鐵po六百幾正皮，機場po就推極都推唔上去

9月1咪唔夠人先搞到咁你覺得再搞會仲多左人？

九月一不知幾夠人，唔夠人點塞三粒鐘入三粒鐘出？

push

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

講遠少少。軍事上有一個名詞叫作choke point， 中文可譯為咽喉位。例如，霍爾木茲海峽就是全球石油供應的choke point，因為波斯灣啟航的運油輪全經此海峽，其闊度最窄只有39km。 伊朗經常威脅出兵霍爾木茲海峽對抗美國。

講返香港。機場出市區條路，由東涌至青馬大橋，任何一個位都係choke point，一堵就會阻塞血管，令機場內及東涌人無法散去，數十分鐘內更會觸發市區入機場條路來回都塞死埋，而因為公路上有大量國際人士及車輛，政府會很顧忌。

如果示威者以貨運為癱瘓目標，咁示威者可以不處理機場快線及東涌線，留路俾遊客，順便留條路俾各界人士接送親友。

相信嗰班帶唔到風向星期六唔入機場嘅，會開始吹話唔入機場都得㗎，機場死位好難走㗎，荔景都塞到㗎之類，不斷放大22公里長征嚟嚇鬼大家，令大家就算去都唔好入到機場咁入。

但我想提醒大家，要入就一定要至少入到東涌嘅原因，同遊客混雜埋一齊，就係我地最佳嘅保護色。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

.